# Kotlin
## Домашнее задание № 1

Существует класс Homework1, в котором не реализованы 3 метода. 
* sortArray - метод, который принимает массив, сортирует и возращает его.
* findMin - метод, который возвращает минимальное значение элемента переданного массива.
* findMax - метод, который возвращает максимальное значение элемента переданного массива.

Также есть метод main, в котором уже объявлен массив и вызваны необходимые функции.

### Задача:
1. Реализовать методы sortArray, findMin и findMax.
   Методы поиска минимального, максимального элемента, а также сортировки должны быть решены алгоритмическим путем (т.е. без использования стандартным методов сортивки и поиска элементов)

> Методы main и Homepage1.printArray реализовывать не нужно :)